我聖誕唔想留係屋企呀！！

有冇人都係唔想留係屋企對住個lol呀
不如組團出去啦

出去做咩

做咩都好啦
就算出去網吧都好
只係唔想留係屋企

放心、下年都係一樣😩😟

要返工 不了

舊年我自己一個出左街

推

諗住出街鳩行

出去見到人地一對對咪仲sad

但如果組得成團 我地係一堆堆

25號出去行 同女朋友

屌你老母

想做啲咩先？
唔嫌我年紀細做個朋友都好
我都係一個人

你幾歲

留喺屋企唔駛用錢

如果用錢唔洗留係屋企
我肯呀

18